攞 Chanel Hermes 但有公屋味

之前有巴打話有d女人好鍾意約埋班姐妹high tea個個攞名牌但係離遠都聞到陣公屋味。 究竟你哋一眼睇得出

利申:完全無惡意只係好奇

聽佢哋說話談吐，動作，有冇禮貌就知佢哋係公屋出身定有錢人有教養，不過宜家有錢人都唔等於有教養

餐桌禮儀

眼神，行為，睇佢商場開門
去屋邨街市同屋邨商埸行返轉就知

睇佢商場開門?

依家啲人開門驚死蝕底比下一個咁
再出去中環行返轉，就知基本禮貌係咩
唔係話10個有9個都禮讓，起碼多過屋邨人

點行路

正正常常無問題
但好憎啲人老奉等你開咁

咁係因為未夠貴
買袋又唔係好貴 死慳死抵都買到名牌袋啦
換轉做男人
開架林寶出街 有邊個會質疑

我估係咁
袋可以日日拎，衫唔可以日日著。玩埋衫就好貴玩唔起。充極都係得個名牌袋，望埋襯衫就知咩事

有好多直頭係頂一頂度門都驚斷手咁款
前一個開左後面個個快腳閃出去/閃入去就黎架啦 唔會有意識為自己頂一頂度門添 何況為後面
成日覺得好勁啲人個心態係點練成 係咪屋企人都咁無教養而咁樣

玩埋衫要買好多套

我覺得係班新香港人帶出黎，以前冇咁多，有一日出左去香港行下，發現啲人有禮貌開門，已經覺得係沙漠中一塊綠洲

我覺得唔多唔小係班新香港人帶出黎既文化，令到一班人覺得做咩要蝕比下個。
咁樣未變左好屋邨囉，就算你帶貴野係身，依啲性質都覺得係公屋充大頭

仲有好多野一睇就知佢邨村充大頭
行為舉止食野

其實真係睇樣就知 青靚白淨 同 黑黑黃黃污污糟糟咁

講到尾咪又係氣質

呢樣野都可以睇得到佢係公屋妹？

住豪宅囡囡都可以曬到好黑

林寶可以租黎渣

尤其係d好似覺得自己好多墨水嘅師奶

唔好標籤咩公屋私樓
有次我出屋苑大門
有個女人係出面 我開左門
佢老味老奉咁第一時間直入黎唔該都無聲
以為自己高人一等
基本禮貌都唔識

買完留左個label著完之後退錢係常識

大把公屋仔 香港人
冇錢都要買勞力士😂
個個同一個款